

//описание некоторых подключенных плагинов
https://habrahabr.ru/post/250569/

скопировать package.json из другого проекта и затем
npm outdated  //покажет устаревшие версии пакетов
npm update --save //поставит свежие версии того что в package.json и сохранит конфиг
npm install //поставит то что в package.json

//пример доустановки пакета и сохранения в package.json
npm i gulp.spritesmith-multi --save

//SVG - https://icomoon.io/app/ - загружаем фонт с fontello и сохраняем svg в src\svg_icons
затем gulp svgSprite:build


//запуск отдельных тасков
gulp html:build
gulp sprite:build
gulp js:build  
gulp css:build
gulp image:build
gulp svgSprite:build
gulp webserver
gulp watch
//будет удаляться папка build
gulp clean

//самая частая
cd maket && gulp watch


//и запуск комплексного таска (запустит и вотчер)
gulp